其實林鄭都提撚埋你地架啦

即使撤回 三個月後可以再提
你地唔想再有呢d惡法就要重奪代表人民嘅議會 全面直選 取消功能組別 分組點票 取消比例代表制 改多議席多票制

成個五大訴求中 最重要係第五點 係第五點
你想確保頭4條就一定要有第5條

你地要諗下如果一開始就係直選議會，逃犯條例修定案一係就比議員喺議會辯論同埋提修定，一係就駁回，唔會黑箱作業，呢個大粒佬同政府閉門傾嗰個親支黨又閉門傾，又無record乜都無，傾完又話改少少咁。
dllm錯撚晒

總之真普選係一定要有，除非你鑊鑊都想咁搞死傷無數，如果唔係今次無真普選都咪撚收貨。

完

因為中秋同國慶 佢想粉色太平攞彩 我地就幫幫佢

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

岩呀
賀賀佢

Push

最重要係第5點 有真雙普選 有民選政府 其他果d慢慢搞都得啦

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

岩

到左而家仲以為港支共政府係信得過既，果個人仲存在戇鳩既妄想

我一早講咗，嘜嘢訴求都不如真普選。一早就應該改為一個真普選訴求。依家唔係話唔可以再示威。不過你我都知，難攪很多了。

我都覺為香港人好一定要有5，如果唔係"修例2.0"、"修例3.0"只會不斷輪迴，唔想再有人傷有人死

求各位巴絲入黎幫手推行動post
【重要】大家聽完林鄭講野，最緊要就係要...

CCP 林鄭 因為中秋同國慶 佢想粉色太平攞彩 CCP又是用拖字決 一切都撤得太遲了 死了太多人 我們不會忙記 我們心死了 我們心變了 我們不會妥協 我們心跟人家走了

笑撚左

9/10 復會後可能又係另一翻說話
仲要投票通過的

撤回係唔洗投票
當然個柒婆唔知會點玩

We, HongKongers, are now requesting the Government, for the following five appeals:-

1. Completely withdraw of the Extradition Bill
2. Dropping charges against arrested protestors
3. Retract the proclamation that protests were riots
4. Independent investigation into police brutality
5. Implementation of universal suffrage

要動議架頭先LIVE 講左啦